一人一個見過現實生活中最有錢嘅人（月經）

喺美國食m記用兩蚊美金加到最大
但明明堂食既話有得無限斟野飲

國安立法第二日即刻自己出錢開房goodbye sex去到美國做野有韓妹有成條team一齊做返工放工都係揸自己車

層主酸到

屋企存款有十二位數美金

佢有冇係咁e講下點樣揾番黎

找錢找漏兩蚊居然話算數由佢

加2蚊轉凍飲

1000億usd cash?
不如再吹大d

唔信就算

暫時未

總之唔係自己啦

舉家移民去美國

有幾出奇 ,
朋友個朋友做地下錢莊 , 一年都有幾單呢個數目既匯款走資

過億身家真係大把人有，一個單位都一兩千萬，過億算係咩錢